話LU用運動員計劃要幾多GBA先入到？social science

如題

加多兩餅遊戲帶應該穩入